catgirl做你老婆，每日生活點過？

0000-0000 扑野

離家出走

佢好似做社工

鎖佢入locker, 當無結過婚

見完佢反而更需要心理輔導

踩背都咪話唔爽
買定保險寫老豆老母名

00:00-24:00

出去打下賺錢俾我出去食女

佢話工作同特殊需要小朋友有關姐，
睇佢啲英文唔似讀社工喎

我見佢之前有條片著住件衫寫社工學聯嘅好似

離婚
再分佢身家

忍唔住打撚死佢

然後終生監禁

你個名加catgirl

留名睇連登仔打j